[突發] HKT係未BLOCK左連登?

頭先係公司remote返屋企, 上唔到連登,
但我公司上到, 手機又上到, 即係唔係連登問題
remote返去再試下開VPN, 又上到!
其他巴打個台有無呢個情況?

無野,又得返...怪怪地

Yeah, my home netvigator also had problem last night, not sure if still have problem now